曹永廉：「平時太多女演員衝入我房！」

曹永廉與女助手同房

另外，陳瀅亦自爆在溫哥華擔任牙醫助理期間，該名牙醫曾在陪她溫習熟讀用品時，突然用手輕拍了其大腿一下，令她感覺十分奇怪，懷疑是否屬性騷擾。而曹永廉曾經在內地聘請女助手，直接跟對方同房睡，他說：「我住套房，她 廳（咁你都 廳？）主要因為有任何事她可以幫我攔住，平時太多女演員衝入我房。」

一齊rap talk 三字經

無人想知

Ff